支唔支持馬會送退役馬骨灰畀車禍死者?

來生做個馬主。